今晚考慮發出熱帶氣旋一號戒備信號

【注意山竹】由於超強颱風山竹環流廣闊，並採取較為偏西北路徑及移動速度較快，對珠江三角洲一帶的威脅正在增加。天文台會在今晚考慮發出熱帶氣旋一號戒備信號。市民應儘早完成所有防禦措施。